沙田麗豪酒店對出條馬路幾架警車追住個私家車

架私家車仲要係衝曬燈渣到好快
後面幾架差佬電單車追住佢

共1架警方電單車、3架警車合力追，小巴佬都讓路

怪唔知得岩岩第一城個十字路有幾架警車圍住架白色私家車

走得甩架咩

上youtube睇，老電飛甩audi戰車，架戰車都撞花左側邊

見到車牌你已經輸左啦

呢d車係咪多數走緊粉？

眼前甩咗就冇事
因為事後出信交司機，唔撚交，告呢條好過入瘋狂駕駛
就算即刻比人兜返都可以甩，因為可以打轉咗司機